<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<artist>
  <name>ennio morricone</name>
  <albums>
    <album>A Night with Ennio Morricone</album>
  <album>Addio Fratello Crudele (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Aida degli alberi (selezione) (Colonna sonora originale del film)</album>
  <album>Alzati Spia - Espion, lève-toi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Baaria (Colonna sonora originale del film)</album>
  <album>Bianco rosso e Verdone (Colonna sonora originale del film)</album>
  <album>Butterfly (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Cacciatori di navi</album>
  <album>Chamber Music</album>
  <album>Cine del Oeste</album>
  <album>Cinema 70</album>
  <album>Città violenta</album>
  <album>Come un delfino - la serie (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>Come un delfino (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>Correspondence (La corrispondenza) [Original Soundtrack]</album>
  <album>Cuore di Mamma - Mother's Heart (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>D'amore si muore - For Love One Dies (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Deborah's theme</album>
  <album>Diciottenni al sole (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Duello nel Texas (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>El Greco</album>
  <album>Ennio Morricone</album>
  <album>Ennio Morricone - Itinerary of a Genius</album>
  <album>Ennio Morricone 2017 Meisterwerke der filmmusik</album>
  <album>Ennio Morricone Bossa Nova Music in Movies</album>
  <album>Ennio Morricone Classics Collection, Vol. 1</album>
  <album>Ennio Morricone Classics Collection, Vol.3</album>
  <album>Ennio Morricone conducts Morricone - His Greatest Hits</album>
  <album>Ennio Morricone Film Music Collection</album>
  <album>Ennio Morricone Greatest Hits 2017</album>
  <album>Ennio Morricone Lounge Vol. 1</album>
  <album>Ennio Morricone Music Collection</album>
  <album>Ennio Morricone Music with Piano (Original Film Scores) - Vol. 1 [Digitally Remastered]</album>
  <album>Ennio Morricone Music with Piano (Original Film Scores) - Vol. 2 [Digitally Remastered]</album>
  <album>Ennio Morricone Remixes (2021 Remastered Version)</album>
  <album>Ennio Morricone the Best Collection, Vol. 1</album>
  <album>Ennio Morricone the Best Collection, Vol. 2</album>
  <album>Ennio Morricone Western Hits - The Cinema Collection (The Complete Edition)</album>
  <album>Ennio Morricone, Selección 5 Estrellas Black</album>
  <album>Ennio Morricone, Vol. 1</album>
  <album>Ennio Morricone, Vol. 2</album>
  <album>Famous Morricone Soundtracks</album>
  <album>Fistful of Dollars</album>
  <album>For a Few Dollars More (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
  <album>Galileo (Original Mtion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Gioco senza fine - The Endless Game (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>HUNDRA</album>
  <album>Hundra (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>I bambini ci chiedono perche' - I Figli chiedono perché (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>I due evasi di Sing Sing (Original Soundtrack)</album>
  <album>I Magi Randagi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>I malamondo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Il Buono, Il Brutto, il Cattivo - The Good, The Bad and The Ugly (Colonna Sonora Originale) (Remastered Edition)</album>
  <album>Il clan dei siciliani (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Il fantasma dell'opera (Colonna sonora originale del film)</album>
  <album>Il Federale</album>
  <album>Il gioco di Ripley</album>
  <album>Il lungo silenzio (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Il Maestro e Margherita (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Il Papa buono (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>Il prato (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Il prefetto di ferro</album>
  <album>Il Principe Del Deserto - The Law of The Desert (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Il Serpente - The Serpent - Night Flight from Moscow (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Imputazione di omicidio per uno studente</album>
  <album>Italowestern Filmmusik, Vol. 1</album>
  <album>Jona che visse nella balena (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Karol - un Papa rimasto uomo (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>Karol - un uomo diventato Papa (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>L' Attentato - The Assassination (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>L'Alibi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>L'eredità Ferramonti (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La banchiera - La banquière - The Lady Banker (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La banda J. & S. - Cronaca criminale del Far West (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La Cina è vicina (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La corta notte delle bambole di vetro</album>
  <album>La Cugina (Colonna sonora originale)</album>
  <album>La Donna Invisibile (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
  <album>La gabbia (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La Monaca di Monza (Colonna sonora originale)</album>
  <album>La ragion pura - The Sleeping Wife (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La Scoperta dell'America (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La tarantola dal ventre nero (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La venexiana (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>La voglia matta (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Le clan des Siciliens (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Le foto proibite di una signora per bene (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Le mani sporche (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Le marginal (Bande originale du film)</album>
  <album>Le monachine (Official Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Le professionnel (Bande originale du film)</album>
  <album>Legami (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Libera, amore mio (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Los Mejores Musicales del Cine, Vol. 1</album>
  <album>Lounge and Chill - Ennio Morricone - Music Session</album>
  <album>Love Revealed</album>
  <album>Love Themes</album>
  <album>Macchie solari</album>
  <album>Malena (Colonna sonora originale del film)</album>
  <album>Metti una sera a cena (Gold Tracks)</album>
  <album>Mio caro assassino (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Mio caro dottor Gräsler (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Morricone 60</album>
  <album>Morricone at the Oscars</album>
  <album>Morricone Conducts Morricone</album>
  <album>Morricone Film Music</album>
  <album>Morricone Segreto</album>
  <album>Morricone With Love</album>
  <album>Mosca addio - Farewell Moscow (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>My Name is Nobody - Il Mio Nome è Nessuno (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>My Name is Nobody (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
  <album>Nana' (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>Ninfa Plebea (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Note di pace Venezia 10 settembre 2007</album>
  <album>Novecento (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>O.S.T. La migliore offerta (The Best Offer)</album>
  <album>Oeste, Ennio Morricone</album>
  <album>Ogro (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Once Upon A Time In The Cinema</album>
  <album>Padre Pio tra cielo e terra</album>
  <album>Pasolini, un delitto italiano (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Peur Sur La Ville (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Professione figlio (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Quartiere (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Questa Specie d'Amore - This Kind of Love (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Red Sonja (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Scusi Facciamo l'Amore (Colonna sonora originale)</album>
  <album>Senza Sapere Niente Di Lei (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Sergio Leone - Music in Movies</album>
  <album>Sergio Leone Greatest Movie Themes</album>
  <album>Sergio Leone Music</album>
  <album>Sergio Leone Soundtracks (Music by Ennio Morricone)</album>
  <album>Slalom (Colonna sonora originale)</album>
  <album>Sorstalansag</album>
  <album>Spaghetti Western</album>
  <album>Spaghetti Western (The Original Masters)</album>
  <album>Spasmo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Stanno Tutti Bene (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Stark System (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Sweet Melodies, Touching Music</album>
  <album>Tepepa (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>The Art of Ennio Morricone</album>
  <album>The Best of Ennio Morricone</album>
  <album>The Early Years (Hd Remastered Edition)</album>
  <album>The Ennio Morricone Jubilee</album>
  <album>The Legend of 1900 (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>The Legendary Italian Westerns</album>
  <album>The Thing (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>The Untouchables</album>
  <album>The Untouchables (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Uccidete il vitello grasso e arrostitelo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Ultimo - l'occhio del falco (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
  <album>Un genio, due compari, un pollo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Una lucertola con la pelle di Donna - A Lizard In a Woman's Skin (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Una vita venduta</album>
  <album>Unforgettable Soundtracks</album>
  <album>Uomini e no (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Veruschka - Poesia di una donna (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Via Mala (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
  <album>Voci dal silenzio</album>
  <album>We All Love Ennio Morricone</album>
  <album>Western Music Collection Vol. 1 - Ennio Morricone (Original Film Scores) [Digitally Remastered]</album>
  <album>Wisdom and Beauty</album>
  <album>Work From Home With Ennio Morricone</album>
  <album>Yacht Club</album>
  </albums>
</artist>