<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<artist>
  <name>Ennio Morricone</name>
  <albums>
    <album>"Cinema Club" - Iconic Soundtracks</album>
    <album>1900 (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>1943- Un incontro (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>1943: Un incontro (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>4 mosche di velluto grigio / L'uccello dalle piume di cristallo</album>
    <album>50 unforgettable soundtracks, vol. 13/50</album>
    <album>50 unforgettable soundtracks, vol. 14/50</album>
    <album>50 Years of Music (92 Original Scores Recorded By Ennio Morricone in Concert)</album>
    <album>85th Anniversary (Live Concert in the Kremlin Palace)</album>
    <album>A Fistful of Dollars</album>
    <album>A Fistful of Dollars (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>A Fistful of Dynamite - Duck, You Sucker! (Original Soundtrack Track) - Remastered</album>
    <album>A Night with Ennio Morricone</album>
    <album>Ad ogni costo - Grand Slam (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Ad ogni costo (Original Motion Picture Soundtrack, un film di Giuliano Montaldo)</album>
    <album>Addio Fratello Crudele (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Agent 505 Todesfalle Beirut - La trappola scatta a Beirut / Il successo (Original Motion Picture Soundtracks - Edizione speciale)</album>
    <album>Agent 505 Todesfalle Beirut – La trappola scatta a Beirut - Il successo (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Aida degli alberi (selezione) (Colonna sonora originale del film)</album>
    <album>Al cuore si comanda (colonna sonora del film)</album>
    <album>Album: Cinema Western - Original Soundtrack Collection</album>
    <album>Allonsanfan (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Allonsanfan (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Alzati Spia - Espion, lève-toi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Amanti d'oltretomba - Nightmare Castle (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Appassionato</album>
    <album>Appassionato [International Version]</album>
    <album>Arena Concerto</album>
    <album>Baaria (Colonna sonora originale del film)</album>
    <album>Belmondo - Music By Ennio Morricone</album>
    <album>Best Of (Deluxe)</album>
    <album>Bianco rosso e Verdone (Colonna sonora originale del film)</album>
    <album>Bluebeard - Barbablu' (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Bluebeard (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Butterfly (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Butterfly (Original Motion Picture Soundtrack) [Digitally Remastered]</album>
    <album>C'era una volta il West</album>
    <album>C'era una volta il west (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Cacciatori di navi</album>
    <album>Cacciatori di navi (Only One Survived - Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Canone inverso (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Cartoni animati (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Celebrating Ennio Morricone - The Masterpiece Collection</album>
    <album>Chamber Music</album>
    <album>Chi Mai</album>
    <album>Christmas Dollars Trilogy Vol. 2</album>
    <album>Christmas with Ennio Morricone: The Best Of</album>
    <album>Cine del Oeste</album>
    <album>Cinéma - Soundtrack Masters</album>
    <album>Cinema 70</album>
    <album>Cinema Concert- Ennio Morricone at Santa Cecilia</album>
    <album>Cinema Concert: Ennio Morricone at Santa Cecilia</album>
    <album>Cinema Concerto - Ennio Morricone a Sante Cecilia</album>
    <album>Cinema Paradiso - Love Theme (Original Soundtrack Track)</album>
    <album>Cinema Paradiso (Original Motion Picture Soundtrack) (The Complete Edition)</album>
    <album>Città violenta</album>
    <album>Città violenta (Originl motion picture soundtrack)</album>
    <album>Comandamenti per un gangster (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2020)</album>
    <album>Comandamenti per un gangster (Original Motion Picture Soundtrack / Remastered 2020)</album>
    <album>Come imparai ad amare le donne (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Come un delfino - la serie (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Come un delfino (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Corleone (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Correspondence (La corrispondenza) [Original Soundtrack]</album>
    <album>Correva l'anno di grazia 1870 (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>Cosa avete fatto a Solange- (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Così come sei (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Crescete e Moltiplicatevi (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Cuore di Mamma - Mother's Heart (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>D'amore si muore - For Love One Dies (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Death Rides a Horse - Da uomo a uomo (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Deborah's theme</album>
    <album>Diciottenni al sole (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Dietro il processo (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Dimensioni sonore 1 - Musiche per l'immagine e l'immaginazione</album>
    <album>Dimensioni sonore 3 - Musiche per l'immagine e l'immaginazione</album>
    <album>Dimensioni sonore 5 - Musiche per l'immagine e l'immaginazione</album>
    <album>Dimensioni sonore 7 - Musiche per l'immagine e l'immaginazione</album>
    <album>Dimensioni sonore 9 - Musiche per l'immagine e l'immaginazione</album>
    <album>Dimenticare Palermo (From the Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Duello nel Texas (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>E ridendo l'uccise (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Eat It (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2020)</album>
    <album>Ecce Homo - I Sopravvissuti - Behold A Man (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>El Bueno el Feo y el Malo (Banda Sonora Original)</album>
    <album>El Greco</album>
    <album>El Greco (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Ennio Morricone</album>
    <album>Ennio Morricone - Danger: Diabolik (Complete Score)</album>
    <album>Ennio Morricone - Film Music Collection 1 (The Complete Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone - Greatest Hits</album>
    <album>Ennio Morricone - Itinerary of a Genius</album>
    <album>Ennio Morricone - The Maestro (Secret Morricone)</album>
    <album>Ennio Morricone - The Ultimate Collection, Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone – The Bossa Nova & Samba Soundtracks</album>
    <album>Ennio Morricone (Deluxe Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone & Quentin Tarantino- Soundtracks Collection</album>
    <album>Ennio Morricone 2016 Meisterwerke der Filmmusik</album>
    <album>Ennio Morricone 2016: Les meilleures bandes originales de films</album>
    <album>Ennio Morricone 2017 Meisterwerke der filmmusik</album>
    <album>Ennio Morricone Bossa Nova Music in Movies</album>
    <album>Ennio Morricone Classics Collection, Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone Classics Collection, Vol. 2</album>
    <album>Ennio Morricone Classics Collection, Vol.3</album>
    <album>Ennio Morricone conducts Morricone - His Greatest Hits</album>
    <album>Ennio Morricone Crime- Thriller Movie Soundtracks</album>
    <album>Ennio Morricone Film Music Collection</album>
    <album>Ennio Morricone Film Music Collection 1 (The Complete Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone Greatest Hits (Complete Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone Greatest Hits 2017</album>
    <album>Ennio Morricone Lounge Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone Love Music Collection, Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone Love Music Collection, Vol.2 (Complete Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone Love Themes</album>
    <album>Ennio Morricone Music Collection</album>
    <album>Ennio Morricone Music with Piano (Original Film Scores) - Vol. 1 [Digitally Remastered]</album>
    <album>Ennio Morricone Music with Piano (Original Film Scores) - Vol. 2 [Digitally Remastered]</album>
    <album>Ennio Morricone Piano Musik</album>
    <album>Ennio Morricone Remixes (2021 Remastered Version)</album>
    <album>Ennio Morricone the Best Collection, Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone the Best Collection, Vol. 2</album>
    <album>Ennio Morricone the Legend - Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone the Legend - Vol. 2</album>
    <album>Ennio Morricone Western Hits - The Cinema Collection (The Complete Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone- The Western Music - Christmas Collection (Complete Edition)</album>
    <album>Ennio Morricone- Winter Walks</album>
    <album>Ennio Morricone, Selección 5 Estrellas Black</album>
    <album>Ennio Morricone, Vol. 1</album>
    <album>Ennio Morricone, Vol. 2</album>
    <album>Ennio Morricone: Lounge Music Session - Vol. 2 (Original Film Scores)</album>
    <album>Ennio Morricone: The Western Music - Christmas Collection</album>
    <album>Ennio Morricone's Christmas- A Holiday Trip Through The Maestro's Soundtracks</album>
    <album>Ennio Morricone's Christmas: A Holiday Trip Through The Maestro's Soundtracks</album>
    <album>Ennio Selection</album>
    <album>Escalation (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2020)</album>
    <album>Espion, lève-toi (Bande originale du film)</album>
    <album>Essential - Chill Out</album>
    <album>Faccia a Faccia (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Famous Morricone Soundtracks</album>
    <album>Fistful of Dollars</album>
    <album>Focus</album>
    <album>For a Few Dollars More (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
    <album>Frantic (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Galileo (Original Mtion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Gente di rispetto - The Flower in His Mouth (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Genti Di Rispetto- Spasmo</album>
    <album>Gioco senza fine - The Endless Game (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Giordano Bruno (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Giorgio Armani presenta: Ennio Morricone - Musica per il Cinema</album>
    <album>Giu' la testa (Edizione speciale 35 anniversario)</album>
    <album>Gli indifferenti (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Gli Intoccabili - Les Intouchables (bande originale)</album>
    <album>Gli Intoccabili - Machine Gun McCain (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Gli occhi freddi della paura - Cold Eyes of Fear (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Gott mit uns - Dio è con noi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Greatest Western Themes Christmas Collection</album>
    <album>Hasta que llegó su hora (Banda sonora de la película) (Remasterizado)</album>
    <album>HUNDRA</album>
    <album>Hundra (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I bambini ci chiedono perche' - I Figli chiedono perché (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I Basilischi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I Crudeli - The Hellbenders (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I due evasi di Sing Sing (Original Soundtrack)</album>
    <album>I Figli chiedono perché - I bambini chiedono perche' (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I Magi Randagi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I malamondo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>I pugni in tasca (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Idoli controluce - E la donna creò l'uomo (Original Motion Picture Soundtracks)</album>
    <album>Il bandito dagli occhi azzurri (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>Il bandito dagli occhi azzurri (Original Motion Picture Soundtrack / Remastered 2021)</album>
    <album>Il bandito dagli occhi azzurri (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Buono, Il Brutto, il Cattivo - The Good, The Bad and The Ugly (Colonna Sonora Originale) (Remastered Edition)</album>
    <album>Il clan dei siciliani (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Diavolo nel cervello - Devil in the Brain (Original Motion Picture Soundtrack) (Expanded Edition)</album>
    <album>Il était une fois dans l'Ouest</album>
    <album>Il fantasma dell'opera (Colonna sonora originale del film)</album>
    <album>Il Federale</album>
    <album>Il Federale (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il fiore delle mille e una notte - Arabian Nights (Original Motion Picture Soundtrack) (Digitally Remastered)</album>
    <album>Il gatto (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Gatto a Nove Code - The Cat o' Nine Tails - Le Chat à Neuf Queues (Original Soundtrack)</album>
    <album>Il gatto a nove code - The Cat o' Nine Tails (Original Motion Picture Soundtrack) (Expanded Edition)</album>
    <album>Il gioco di Ripley</album>
    <album>Il giustiziere (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Il ladrone (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Il lungo silenzio (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Maestro e Margherita (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Mercenario - The Mercenary  - A Professional Gun (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Mercenario - The Mercenary - A Professional Gun (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Papa buono (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Il prato (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il prefetto di ferro</album>
    <album>Il prefetto di ferro - The Iron Prefect (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il prigioniero (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Principe Del Deserto - The Law of The Desert (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Segreto - Le Secret (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il Serpente - The Serpent - Night Flight from Moscow (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il sorriso del grande tentatore (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Il vizietto (La Cage aux Folles) (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>Imputazione di omicidio per uno studente</album>
    <album>Incontro (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>Invito allo Sport (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Italowestern Filmmusik, Vol. 1</album>
    <album>Jazz</album>
    <album>Jona che visse nella balena (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Karol - un Papa rimasto uomo (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Karol - un uomo diventato Papa (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Karol, The Man Who Became Pope</album>
    <album>Kill 'Em All (Deluxe / Remastered)</album>
    <album>Kill Bill Vol. 2 Original Soundtrack</album>
    <album>L' Attentato - The Assassination (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>L'Agnese va a morire (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>L'Alibi (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>L'arena (From "Il Mercenario - A Professional Gun") - Single</album>
    <album>L'automobile (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>L'avventuriero - The Rover (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>L'eredità Ferramonti (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>L'immoralità (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>L'ultimo uomo di Sara (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>L'umanoide (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>L'uomo delle stelle (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>La banchiera - La banquière - The Lady Banker (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La banda J. & S. - Cronaca criminale del Far West (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La battaglia di Algeri - The Battle of Algiers (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La battaglia di Algeri (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>La Califfa - The Lady Caliph (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La Cina è vicina (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La classe operaia va in paradiso - The Working Class Goes to Heaven - Lulu the Tool (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>La corta notte delle bambole di vetro</album>
    <album>La corta notte delle bambole di vetro (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>La cosa buffa</album>
    <album>La Cugina (Colonna sonora originale)</album>
    <album>La cugina (Original Motion Picture Soundtrack) (Expanded Edition)</album>
    <album>La disubbidienza (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La Donna Invisibile (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
    <album>La Donna Malese - Vintage Soundtracks</album>
    <album>La Ferrara delle burle</album>
    <album>La gabbia (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La lupa (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La Monaca di Monza (Colonna sonora originale)</album>
    <album>La Musique de Ennio Morricone - Vol. 1 [Bandes Originales des Films]</album>
    <album>La Musique de Ennio Morricone - Vol. 2 [Bandes Originales des Films]</album>
    <album>La proprietà non è più un furto - Property is no Longer a Theft (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>La ragion pura - The Sleeping Wife (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La Resa dei Conti - The Big Gundown (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La sconosciuta (colonna sonora del film)</album>
    <album>La Scoperta dell'America (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La sindrome di Stendhal (colonna sonora originale del film)</album>
    <album>La storia vera della Signora delle camelie (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La tarantola dal ventre nero (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La venexiana (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La voglia matta (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>La Voglia Matta (Original Soundtrack) [1962]</album>
    <album>Landscapes- Morricone</album>
    <album>Las Mejores Orquestas del Mundo Ennio Morricone</album>
    <album>Le Bon la Brute et le Truand (Bande Originale du Film)</album>
    <album>Le Bon la Brute et le Truand (Bande Originale du Film) (Digitally Remastered)</album>
    <album>Le clan des Siciliens (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Le Colonne Sonore Dei Film Di Sergio Leone</album>
    <album>Le Due Stagioni Della Vita - The Two Seasons of Life (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Le Due Stagioni Della Vita (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Le foto proibite di una signora per bene (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Le mani sporche (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Le marginal (Bande originale du film)</album>
    <album>Le Meilleur de Ennio Morricone - Les Plus belles musiques de Films</album>
    <album>Le Meilleur de Ennio Morricone Vol. 1 - Bandes Originales Des Films</album>
    <album>Le monachine (Official Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Le professionnel (Bande originale du film)</album>
    <album>Legami (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Les Cruels (Bande originale du Film)</album>
    <album>Les Plus Belles Musiques de Ennio Morricone - Vol. 1 (Bandes Originales Des Films)</album>
    <album>Libera, amore mio (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Lindas Melodías, Vol. 9</album>
    <album>Lolita (Bande originale du film)</album>
    <album>Lolita (Original Score)</album>
    <album>Los Mejores Musicales del Cine, Vol. 1</album>
    <album>Lounge and Chill - Ennio Morricone - Music Session</album>
    <album>Lounge in movies (Volume 1)</album>
    <album>Love Revealed</album>
    <album>Love Songs & Romantic Scores</album>
    <album>Love Themes</album>
    <album>Love Themes (The Complete Edition)</album>
    <album>Love Themes of Ennio Morricone, Vol. 1</album>
    <album>Love Themes of Ennio Morricone, Vol. 2</album>
    <album>Love Themes, Vol. 2</album>
    <album>Lullaby of the most comfortable in the world Cello & Piano (세상에서 가장 편안한 자장가 첼로&피아노)</album>
    <album>Macchie solari</album>
    <album>Maddalena (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Made In France</album>
    <album>Maestro Ennio Morricone Greatest Hits</album>
    <album>Maestro Ennio Morricone Greatest Hits (The Complete Edition)</album>
    <album>Main Theme (From -Cinema Paradiso-)</album>
    <album>Main Theme (From “Once Upon a Time in the West”)</album>
    <album>Malena (Colonna sonora originale del film)</album>
    <album>Man with the Harmonica</album>
    <album>Master Of Puppets (Deluxe Box Set / Remastered)</album>
    <album>Matrimonio con vizietto (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Ménage all'italiana (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Mental Distorsions</album>
    <album>Metallica Through The Never (Music From The Motion Picture)</album>
    <album>Metello (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Metti una sera a cena (Gold Tracks)</album>
    <album>Milano odia- la polizia non può sparare - Almost Human (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Mio caro assassino (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Mio caro dottor Gräsler (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Mon Nom Est Personne (Bande originale du film) (L'édition complète)</album>
    <album>Money- Intrigo in nove mosse (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Morricone 60</album>
    <album>Morricone at the Oscars</album>
    <album>Morricone Conducts Morricone</album>
    <album>Morricone Film Music</album>
    <album>Morricone Segreto</album>
    <album>Morricone Segreto - Midnight Lullabies</album>
    <album>Morricone Segreto - Morricone Goes Western</album>
    <album>Morricone Segreto Songbook (1962-1973)</album>
    <album>Morricone Tropicale</album>
    <album>Morricone With Love</album>
    <album>Morricone- Movie Classics</album>
    <album>Morricone- On Earth as it is in Heaven (From -The Mission-)</album>
    <album>Morricone: Main Theme (From “Once Upon a Time in the West”)</album>
    <album>Morricone.uncovered</album>
    <album>Mosca addio - Farewell Moscow (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Movie Memories- Music From the Greatest Films</album>
    <album>Movie Night – The Greatest Film Themes</album>
    <album>Movie Night: Iconic Soundtracks</album>
    <album>My Name is Nobody - Il Mio Nome è Nessuno (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>My Name is Nobody (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
    <album>Nana' (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Ninfa Plebea (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Noi lazzaroni (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>Nostromo (Music from the Original TV Series - Remastered 2022)</album>
    <album>Note di pace Venezia 10 settembre 2007</album>
    <album>Note di Pace Venezia 10 Settembre 2007</album>
    <album>Novecento (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Nuovo Cinema Paradiso (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered Edition)</album>
    <album>O.S.T. La migliore offerta (The Best Offer)</album>
    <album>Oeste, Ennio Morricone</album>
    <album>Ogro (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>OK Connery: Operation Kid Brother (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Omaggio a Ennio Morricone</album>
    <album>Once Upon A Time In The Cinema</album>
    <album>Once Upon a Time in the West - Ennio Morricone Music Collection</album>
    <album>Once Upon a Time in the West (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Once Upon a Time in The West (Original Soundtrack Track) - Remastered</album>
    <album>Orchestrated and Arranged By Ennio Morricone 5</album>
    <album>Orient Express (Original Television Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Orquestas del Mundo, Ennio Morricone</album>
    <album>Padre Pio tra cielo e terra</album>
    <album>Partner (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2020)</album>
    <album>Pasolini, un delitto italiano (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Passione - 50 Romantic Music Pieces</album>
    <album>Per le antiche scale - Down the Ancient Staircase (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Per qualche dollaro in più - For a Few Dollars More (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Per qualche dollaro in più - For A Few Dollars More (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Per Qualche Dollaro in Più - For a Few Dollars More (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Per un pugno di dollari (A fistful of dollars - Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Per un pugno di dollari (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Per un pugno di dollari (Original Score)</album>
    <album>Peur Sur La Ville (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Por un puñado de dólares (Banda sonora de la película) (Remasterizado)</album>
    <album>Professione figlio (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Quando l'amore è sensualità (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2022)</album>
    <album>Quando le donne avevano la coda (Original Motion Picture Soundtrack - Remastered 2021)</album>
    <album>Quartiere (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Queimada - Burn! (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Quentin Tarantino Music in Movies</album>
    <album>Quentin Tarantino The Essential</album>
    <album>Quentin Tarantino’s Django Unchained Original Motion Picture Soundtrack</album>
    <album>Quentin Tarantino's The Hateful Eight (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Questa Specie d'Amore - This Kind of Love (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Rappresaglia - Massacre in Rome (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Red Sonja (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Relaxing Ennio Morricone - Soundtracks for Relaxation</album>
    <album>Relaxing Moment with Ennio Morricone - Chapter 2 (The Complete Edition)</album>
    <album>Relaxing Moment with Ennio Morricone (Chapter 2)</album>
    <album>Revolver (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered Edition)</album>
    <album>Risoluzione 819 (colonna sonora del film)</album>
    <album>Sacco e Vanzetti - Single [Remastered]</album>
    <album>Sacco e Vanzetti (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Sacco e Vanzetti (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>San Babila ore 20- Un delitto inutile (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Scusi Facciamo l'Amore (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Scusi Facciamo l'Amore- (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Secret of the Sahara (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Senso 45 (Original Motion Picture Soundtrack) (2023 Remastered)</album>
    <album>Senza movente (Original Motion Picture Soundtracks)</album>
    <album>Senza Sapere Niente Di Lei (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Senza sapere niente di lei (Original Soundtrack)</album>
    <album>Sergio Leone - Greatest Western Themes of all Time</album>
    <album>Sergio Leone - Greatest Western Themes of all Time (Complete Edition)</album>
    <album>Sergio Leone - Music in Movies</album>
    <album>Sergio Leone and Ennio Morricone- The Spaghetti Western Collection</album>
    <album>Sergio Leone and Ennio Morricone: The Spaghetti Western Collection</album>
    <album>Sergio Leone Greatest Movie Themes</album>
    <album>Sergio Leone Music</album>
    <album>Sergio Leone Soundtracks (Music by Ennio Morricone)</album>
    <album>Sesso in confessionale (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Slalom (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Sonny (From -La Banda J. & S. Cronaca Criminale del Far West- Soundtrack)</album>
    <album>Sorstalansag</album>
    <album>Sorstalansag- Music From The Motion Picture</album>
    <album>Sostiene Pereira - O.S.T</album>
    <album>Soundtracks in Love - Vol. 1</album>
    <album>Spaghetti Western</album>
    <album>Spaghetti Western (The Original Masters)</album>
    <album>Spaghetti Western (The Original Masters) - Remastered</album>
    <album>Spaghetti Westerns Legends - The Old Wild West</album>
    <album>Spasmo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Stanno Tutti Bene (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Stark System (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Stato interessante (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Storie di vita e malavita (Original Soundtrack)</album>
    <album>Svegliati e uccidi - Wake Up and Die (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Svegliati E Uccidi- Sacco E Vanzetti</album>
    <album>Sweet Melodies, Touching Music</album>
    <album>Teorema (Original Motion Picture Soundtrack) - EP</album>
    <album>Tepepa (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Tepepa (Original Motion Picture Soundtrack) (Expanded Edition)</album>
    <album>The Art of Ennio Morricone</album>
    <album>The Best of Ennio Morricone</album>
    <album>The Best of Ennio Morricone - Christmas Collection 2014</album>
    <album>The Big Gundown (Original Motion Picture Soundtrack) - Remastered</album>
    <album>The Chosen- Holocaust 2000 (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>The Early Years (Hd Remastered Edition, Doxy Collection)</album>
    <album>The Early Years (Hd Remastered Edition)</album>
    <album>The Ecstasy of Gold - Ennio Morricone Masterpieces (Deluxe Edition)</album>
    <album>The Ecstasy of Gold - Ennio Morricone Masterpieces (The Complete Edition)</album>
    <album>The Ennio Morricone Jubilee</album>
    <album>The Essential Ennio Morricone</album>
    <album>The Genius Of Ennio Morricone</album>
    <album>The Good, The Bad And The Ugly (Original Motion Picture Soundtrack - (Remastered & Expanded))</album>
    <album>The Good, The Bad And The Ugly (Original Motion Picture Soundtrack / Remastered & Expanded)</album>
    <album>The Good, The Bad and The Ugly (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered Edition)</album>
    <album>The Good, The Bad and The Ugly (Original Motion Picture Soundtrack) Remastered Edition</album>
    <album>The Legend of 1900 (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>The Legendary Italian Westerns</album>
    <album>The Mission- Music From The Motion Picture</album>
    <album>The Mission: Music From The Motion Picture</album>
    <album>The Original Soundtrack of Ennio Morricone</album>
    <album>The Sicilian Clan - Il Clan dei Siciliani - Le Clan des Siciliens - Single</album>
    <album>The Thing (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>The Ultimate Collection, Vol. 6</album>
    <album>The Untouchables</album>
    <album>The Untouchables (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Tre colonne in cronaca (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Trio infernale - The Infernal Trio (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Uccellacci e uccellini - The Hawks and the Sparrows (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Uccidete il vitello grasso e arrostitelo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Ultimo - l'occhio del falco (Colonna sonora originale della serie TV)</album>
    <album>Un Amico (From "Inglourious Basterds") - Single</album>
    <album>Un Aperitivo con Ennio Morricone, Vol. 2</album>
    <album>Un genio, due compari, un pollo (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Un Tranquillo Posto di Campagna (Colonna sonora originale)</album>
    <album>Un uomo da rispettare (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Un' Ora Con Ennio Morricone</album>
    <album>Una lucertola con la pelle di Donna - A Lizard In a Woman's Skin (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Una pistola per Ringo - Il ritorno di Ringo (Original Motion Picture Soundtracks) (Remastered)</album>
    <album>Una pistola per Ringo & Il ritorno di Ringo (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Una pura formalità (A Pure formality, Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Una vita venduta</album>
    <album>Unforgettable Soundtracks</album>
    <album>Uomini e no (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Vamos a matar Companeros (Original Motion Picture Soundtrack) (Remastered)</album>
    <album>Veni Sancte Spiritus</album>
    <album>Veruschka - Poesia di una donna (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Via Mala (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Viaggio con Anita - Lovers and Liars (Original Motion Picture Soundtrack)</album>
    <album>Vite strozzate (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Voci dal silenzio</album>
    <album>Voci Dal Silenzio</album>
    <album>We All Love Ennio Morricone</album>
    <album>Western Christmas Collection</album>
    <album>Western Films Music</album>
    <album>Western Music Collection Vol. 1 - Ennio Morricone (Original Film Scores) [Digitally Remastered]</album>
    <album>Western Music Collection Vol. 2 - Ennio Morricone (Original Film Scores) (The Complete Edition - Remastered)</album>
    <album>Western Themes of Ennio Morricone, Vol.1</album>
    <album>Western Trio- Le pistole non discutono,  La vita a volte è molto dura, vero Provvidenza- & Ci risiamo, vero Provvidenza- (Original motion picture soundtrack)</album>
    <album>Whispers of the Heart (Background Version)</album>
    <album>Wisdom and Beauty</album>
    <album>Work From Home With Ennio Morricone</album>
    <album>Yacht Club</album>
    <album>Zwei glorreiche halunken (Original-Soundtrack0</album>
  </albums>
</artist>